### Правьте смело

Правьте смело - это формулировка используется в википедии, чтобы показать что изменения и эксперименты приносят больше пользы чем вреда. 

В большинстве сообществ эта формулировка присутствует в том или ином виде. Для вики-проектов и опен сорс также характерно версионирование, что позволяет быстро удалять вандализм и заниматься творечеством.

В социократии этот принцип сформулирован в виде: **"Достаточно хорошо на данный момент, достаточно безопасно, чтобы попробовать"**